［求推介］新手 航拍機

無乜筆直
一心想試玩下

有無巴打可以介紹d性價比高既航拍機？
我見 JUN YI TOYS JY019好似都可以一試咁

dji spark